Aplikacja pozwalająca wyliczyć miesięczny zarobek netto w wypadku B2B na podstawie zarobków brutto w walucie PLN, GBP lub EUR.

Znane błędy:
Restito nie zwalnie poprawnie portu przy stopowaniu mocku serwera. 
Z tego powodu, wszystkie testy z niego korzystające (poza tymi z pierwszej klasy która go używa) failują przez brak połączenia. Odpalenie ich osobno daje jednak oczekiwany wynik.